［年經］究竟無冷氣既巴絲夏天係點過

圍爐

35度著住長衫長褲戴頂安全帽係地盤曬住做
利申 曬住應你機既地盤佬

開風扇

邊飯要長衫長褲
唔係打大赤臘咩

赤膊嗰啲係裝修佬

你係咪痴撚線 你估宜家去沙灘曬太陽呀